曼聯利物浦等9間英超球會 曾要求曼城上訴期內禁戰歐聯

曼城早前因涉嫌違反財政公平原則（FFP），被歐洲足協（UEFA）禁止參加未來兩季的歐洲賽事，隨後曼城不服判決向國際體育仲裁法庭（CAS）提出上訴，最終曼城的歐戰禁令獲取消。周二CAS公佈了一份長達92頁的文件，當中除了批評曼城未有配合UEFA的調查之外，文件還披露多達9間英超球會，包括所有曼城在英超的主要對手如利物浦、曼聯、車路士等，均曾向Cas要求在曼城上訴期間，維持歐聯禁賽令。

本年2月，歐洲足協宣佈禁賽令後，曼城於3月便向CAS提出上訴，當時一度有傳曼城提交了申請，希望在上訴期間暫時凍結歐戰禁令，讓曼城下季能夠繼續參加歐聯。結果多達9間英超球會，包括利物浦、曼聯、車路士、熱刺、阿仙奴、李斯特城、狼隊、般尼及紐卡素，均在3月初向Cas要求，在曼城上訴期內維持歐戰禁令，變相讓這些曼城的英超對手，得以搶去曼城的歐戰席位。

但報告指出，曼城最終沒有向Cas提出暫時凍結歐戰禁令的要求，不過Cas卻在報道中直指，曼城無數次拒絕回答、拒絕交出文件、拒絕安排人員出席調查，甚至指示自己的專家證人不回答問題，令歐洲足協無法取得曼城被黑客入侵後，所披露的違反財政公平原則的實質證據。

最終Cas認為曼城不配合調查，罰款1,000萬歐元了事，而違反財政公平原則的指控，則因證據不足及失去追究時效性，結果曼城兩年的歐戰禁令獲取消。

最終Cas認為曼城不配合調查，罰款1,000萬歐元了事

咁似香港紅官法庭新聞

唔夠料挫都要罰錢 uefa應該賠錢添🤮

歐洲足協用hacker比既料告曼城喎
非法採證洗撚配合佢調查？
如果黑警放支警棍喺你個袋叫你配合，你又同佢配合啦喎

歐洲足協非法採證砌曼城生豬肉
根據毒樹果實理論，應該係曼城告返uefa誹謗
無啦啦屈鳩人造假數仲要罰錢

你講到咁叫人點應

蓋又比人秒

咁hacker D料好有可能唔係作 但支警棍係完全作嘅
唔通等曼城出黎交曬所有數出黎自首

毒樹果實理論（英語：Fruit of the poisonous tree、德語：Früchte des vergifteten Baumes）在美國指的是調查過程中，透過非法手段的取得的證據[1]，該術語的邏輯是如果證據的來源（樹）受到汙染，那麼任何從它獲得的證據（果實）也是被汙染的，在訴訟審理的過程中將不能被採納[2]，即使該證據足以扭轉裁判結果亦然。

法官：難得的好人

牙路秒能咗蓋清

就算真係擺到明造假數，你喺合法途徑砌唔入都無辦法架喎
大把球隊都走灰色地帶架啦

牙路回塘一排又高質番

前面果幾隊都算,般尼同紐卡素走去告鳩曼城有咩好處

真

怪就怪自己冇能力同財力

歐霸

找卡數就算把啦

下年油王收購再中番自己回力鏢啦

講緊 唔係法律上個問題
法律問題法庭會講 打程序的話 個法庭判決無話有錯
個問題係 如果茶餘飯後吹水 就算佢咁判你都唔會覺得曼城係正義 無辜咁解
正如你都唔會覺得班狗告得入手足唔代表手足有錯咁

講呢d晒鳩氣啦
利狗買雲迪克之前夠道歉話以後唔會再搞雲迪克
唔通我又唔承認雲迪克係利記球員咩

利迷做埋法官

有得做我OK 應該會好過紅官

冇得搜證cas 要黎把撚

你調撚轉左
而家你先係黑警（因為曼城的確犯左法）
咁普通市民就hack你跟住告鳩你
而家係你地走甩仲要自比本土派
唔洗話我酸 你踢唔踢到歐聯對我無乜影響

你有咩證據曼城犯左法先
全世界除左大陸都唔會接受非法採證
你未審先判話曼城犯法，同紅官話被告有棒球棍會用黎打人有咩分別

唔知佢有咩證據咁肯定曼城犯左法
曼城擺明就係仆街陷家產架啦
但無證據你吹得佢漲咩

紅官上身

原來不配合 就可以無罪了事

有曬email又唔係
而家唔係話你應唔應該入罪 事實上非法採證係唔應該入
但唔入罪=無做過？
做完假數再自比本土派都講得通？
咁樣黑警都無人入過罪啦 你又屌人黑警

利迷不嬲當自己係法官

手足比人拉左咪一樣講：我無野講

如果你申請到搜查令就一定要配合啦
家下老憑配合調查？

hacker公開既email 你就信到十足，咁黑警話831無死人你又唔信？
由頭到尾你覺得曼城既誠信唔及hacker
有晒立場仲有乜好講

連登紅官：hacker 係誠實可靠證人，高尚情操

原來無權查既FFP守嚟做乜

不過利迷撐hacker都合情合理
早幾年利物浦咁大間球會都搵人hack入曼城個系統偷取機密
之後仲賠錢和解

hack入去偷曼城啲scout report
仲要賠左1m咁大把 賤種球會

賤種利hack慣人，咪覺得hacker一定岩囉

原來uefa有權用非法途徑獲取既source黎做證據去查同起訴

言則D料係HACKER放入去砌曼城生豬肉?

可能呢單野都係利狗搞出嚟

你點知hacker hack果啲野係真？
都hack得入去要加料搞乜都得啦

基達狗又衝出黎柒

而家情況就好似黑警無啦啦話你暴動
即日要去你屋企搜查 仲要你即時認罪
你保持沉默話無野講要見律師
佢就話你唔合作
之後搵紅官係區域法院判你坐7年
最後上訴到高院判無罪 但仲要罰你幾皮野咁

之後果9間球會就好似賤種doj咁向法官要求
唔比人保釋 要佢坐住監咁上訴

紅軍支持紅官 不意外

佢地應該係蘇官fans 鐘意ff

賤種利：hacker情操高尚